讀完bba做it fresh grad

前前後後都見左9份工 有d等second in 有d等offer 一而家第三日
有一份做it support 13 k offer 做唔做好 叫做識小小電腦野

但我bba grad wo

推

周街都係bba其實無咩特別囉
無野做咪做住先

你bba喎 人龍之龍喎
使乜咁屈就呀

垃圾

Support都算it fg?

唔知啊 無呢方面經驗

其實我係一隻it狗 但為左唔承認自己係it9 所以先讀bba 點知都係it 狗

細過好鐘意寫program

搵下ba post囉，有番d career path

基本上it support都唔洗要求u grad, 如果係大公司又對it有興趣咪做住先, 期間進修下d program, it都幾好前途

例如？

BA 無例如喇wor
BA 就係你當pm d 𡃁，之後咪慢慢上囉。識英文普通話IT野會有優勢d 咁囉。

利申 我p仔 唔識咁多

it support 真係不了
it入面最差

我想做番business 方面既工

銀行囉？

無人搵我in

清 你邊間u grad?

屎大

唔通真係做it9 仲要係低層it狗 而家又未有其他offer 住

可以考慮做歌手

Third hon ar Ching

咁就唔怪得人啦

我識好多入ibank

It support狗都唔屌啦
我都係bba畢業
識幾句sql
去左做data engineer
都叫做呃到下飯食

我都係third hon

support仲要得萬三唔做啦

雖然third hon係差左啲
但未至於要做support呢啲無前景無地位既post掛

13k仲想點

乜唔洗考google/ms cert都有data engineer做？

完全冇it background都有13k，執到啦

果時得hadoop

以為你講依家

依家多人做左
門檻應該都會高左

....！

點解唔試下Data analyst / BI job

咁當初就咪讀bba啦，你地讀書個陣有冇讀CS, Engine既人咁辛苦？

巴打做緊? 好唔好做?

IT 狗工黎架 好人好姐做乜野IT呀 BBA 好威架喎 踩住IT狗屌架喎香港金融城市IT冇地位架

得罪講句IT support 比狗做
IT9 都睇唔起 support 9 唔當你係IT

it 唔係好景咩，點解做返BA

做IT Support唔叫做IT

多女女 offer 高過it

商科範疇咁廣，都要睇做邊行先高人工。個人認為唔係入到銀行MT或者做sales，其他商科工都係低人工

做過一排
日日上晝開會，下晝砌report

IT support = 電腦維修員加資料輸入員兼客戶服務員